和理非，勇武，都是命運共同體。

經過今日，見到好多人話可以停一停勇武，試下和理非，唔好比人口實。

唔該你地停止用二分法去判斷自己身份，黃藍，新舊香港人，廢青廢老，勇武和理非。政府，傳媒去形容大家時，大家只有一個身份，就係示威者，我地係命運共同體。

就算我地行為唔同，唔化表我地係兩種唔同人，心肝脾肺腎都有唔同功能，但有其中一樣停止時，成個身體都會運作失常，甚至最後全部收皮，一命嗚呼。

記住，今日我地出得來，就係同命相連，任何一邊背棄對方，最後都會殊途同歸。

唔需要叫邊面暫停，只需要互相扶持。

依家叫勇武停，政府就會100%開始清算

無錯 玩魔法球都唔割 玩核彈都唔撚割

光復香港 時代革命

推 好重要

無人需要暫停 大家要一齊上一齊落

推！

push